自學英文ipa問題

想問下有冇巴打有經歷？
自己本身英差，當年會考只有E
請問學ipa有冇幫助？學ipa洗唔洗有乜要求？thx

識睇IPA對修正發音有啲幫助，而英文所用嘅IPA符號亦唔算多，巴打可以嘗試吓自學。

利申：學過吓IPA，英文一般

巴打有去上課程？

YouTube 大把

其實睇youtube, 最多只能睇到口形，條舌頭放乜位等等睇唔到

lm

你要學識睇啲發音部分先
學識之後你就會明維基百科啲描述
從而識發

ipa其實自學都得，有唔明上網問人，唔使俾錢學